韓國教授稱愛看韓劇人士普遍低學歷,低收入

據韓國媒體報道，一項最新研究結果顯示，中國觀眾中喜歡看韓國電視劇中的人多為低學歷、低收入人群。

韓國首爾大學媒體訊息系教授姜明求（音）的研究小組日前發表了題為《中國電視觀眾的電視劇消費品位指導》論文。該論文稱，學歷與收入水準越高的中國觀眾越愛看美國和日本電視劇，而收入和學歷低越低，則越青睞韓國與中國台灣地區電視劇。

論文稱，高學歷、高收入觀眾喜歡“理性而輕鬆”的電視劇，因此多選擇觀看美劇，而低學歷、低收入觀眾之所以愛看韓劇，是因為部分韓劇邏輯性較差，觀看時無需動腦子，可以單純的“感情發洩”。

駁唔到

香港民智未開🙂

岩呀岩呀

呢篇文係 來自星星的你 果陣出

真係好應境

當時D 女人好似發左顛咁, 個個都 都教授, 都教授
幻想有個識超能力既外星人愛上自己

當時金秀賢勁紅, 周圍都有佢既廣告
話時話, 家陣佢去左邊??

大陸女人 低B程度, 不下於港女

最驚D喊苦喊忽
所以好少睇TVB睇劇

美劇真係打救世人

唔覺

美劇

最高質最用腦既係美劇
好多懸疑同偵探劇好正

望到個標題都估到連登仔一定一地精

其實係咪睇劇/電視嘅都係偏向低收入低學歷？
美國睇美劇嗰D癡肥家庭......

岩

痴肥還痴肥

除左浪漫滿屋同大長今之後冇睇過韓劇
依家個個禮拜日日都等美劇更新